覺不覺tvb大陸劇買手條友幾有眼光

西遊記 武則天 郎牙棒 無心法師 明妃傳 未央 射鵰
套套都咁高質 睇左一集就忍唔住上網追埋落去
之後第二日又睇返無線睇多次

睇大陸收視=有眼光？

咱們中國劇集一直係世界第一，當然有眼光

除左收視高仲要分析邊類型岩香港觀眾口味
一d都唔簡單

套套內地劇都好高質

西游記

師父

尤其d 女女

仍會期望 你仍然或者需要我

劇情高素質個D吾講,連D女都甘正,真系好佩服TVB D買手

上網有太多唔知邊套係好野邊套係差
都係靠tvb幫我揀過我先唔會浪費時間

未央最撚正

又唔可以咁講 如果唔係佢播未央 我根本唔會睇呢套劇
利申:咁岩睇見TVB播緊 睇左一陣即刻上網追曬全套

屌你老母垃圾打手

ok la

yes
再多垃圾打手都敵唔過tvb大陸劇高質呢個事實

真

無心法師

咁唔通買套大陸西遊記比人屌到戇尻咩

西遊記 唔高質

明記傳 直頭低質 只係明星偶像劇

未央 都只係偶像劇

其實tvb d劇唔係高質
只係揀大陸收視好既劇

話大陸劇高質既, 睇過美劇未

他來了 請閉眼

支那劇>美劇

美劇技窮了
好多好係食老本開 n季